TG谷招人

日日喺屋企無嘢做
不如入吓TG谷識朋友傾吓偈
我哋歡迎任何嘅新朋友加入
有興趣可以填一填資料
好快會有人聯絡你㗎喇